求驗媒體迫害陳雲

唔驚比老屍皇天擊殺

笑死

求驗個 post 俾迷雲黨攪緊
成班個腦都係有問題嘅

成班生蕃黎

睇見班迷雲黨, 真係冇辦法理解, 點解世上會有人蠢到咁

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

求驗媒體我要同你勢不兩立

求驗傳媒就快被皇天擊殺